遊行 破壞 防守 係三個完全唔同的概念

今日好多手足返mk死守
最後都係有手捉被拉.

做每樣野之前 真係要諗清楚

遊行係和理非手段 唔多解釋

破壞 係震攝, 表達訴求同有時係防守既手段

而防守係增加狗既清場成本去嘗試令佢地心身俱疲
除此之後 除非你可以防守到有政治意義既機關 如立法會
又或者想長時間癱瘓交通 例如今日有人提出守紅隧
否則 我暫時諗唔到防守既用途

無成效而有成本既野又點解咁堅持一定要做?

歡迎賜教指正

今日死守mk呢個防守係完全戰略失敗
唔好話我五毛, 擺明係明知有伏都照有人放風叫前線返旺角

要防守就要問清楚自己為左咩野而防守
投放既資源同風險又值唔值得

推一下

推

三樣野入面最唔BUY既唔係破壞
而係防守

破壞雖然一定有罪但因為時間短被捕風險相對低
防守呢? 防守時被清場, 你就算企行人路佢都會拉你

所以?

?